長沙灣地鐵站0705已經有防暴 小心！

各位小心🙏🏻